集中處理警察濫權問題先

反送中的確要處理
但警察濫權關乎道德，香港人生命同公義，更緊急
好多人就算政見唔同都會緊張黑警濫權問題

所有文宣集中要求審判黑警
用盡國際法律同香港法律追究
搞掂班黑警再集中其他訴求

如果唔優先解決濫權問題
最後其他訴求都更難成功

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

而家好多人都諗住攬炒
其實已經迷失哂方向
同當初的理念好唔同

大家冷靜下，使影響民生的抗爭警察就有機可乘
個結局分分鐘係五大訴求一個得不到
黑警一個都不會受法律制裁

市民會成最大輸家

有冇人明啊